目录介绍：
CNN-Text-Pairs-Classification-master：文本分类模型，基于word2vec
django_kdd：评审辅助系统，依赖于其他三个模型
TensorFlow-Summarization-master:文摘模型，目前没有用到
word2vec：词向量模型

每个模型项目里面有详细介绍

具体代码以服务器上版本为准，该代码为修改后在本机测试google爬虫的代码.
区别为spider.py一个使用的是绑定端口翻墙，一个使用的是windows全局翻墙。
